只要仲係民進黨執政 希望大家去短途旅行都以台灣作首選

支那cut哂去台灣既旅行團同自由行
台灣旅遊業差咗好多
台灣撐我地
我地都要撐返吓台灣

支那都cut左香港 要多啲留港消費

但只要韓國瑜係高雄市長，
就一日都不去高雄消費

喺香港就撐同路人嘅舖頭
將抗爭融入生活

係高雄落機
之後去台南

影響最嚴重既應該係專做大陸團既餐廳同酒店
不過ban對台灣都唔係壞事,
一黎會提升返旅遊品質, 二黎少左大陸客就會相應多返日韓港澳客, 客源唔好集中係一個地方到係好事黎, 最後就係經過呢個陣痛期, 台灣就會發現其實冇大陸客佢地一樣生存到

退一步諗
幾千蚊就可以去個無支那旅客既地方旅行
真是抵到爛

每日lunch都開黃藍食店google map再幫襯

如果國民黨全面執政就不了

短途梗係返大陸睇景啦，屌打全世界

不了

韓國瑜未必選到，支持蔡英文連任

利申：黎緊10月中去台北

下星期去